索夠個鼻未啊？

成程車
幾秒索一次幾秒索一次
仲要索到勁大聲
我送包紙巾比你有咩一次呻哂出黎啦好冇啊
朝早番工想瞓多陣都唔得

Sor囉 戴住口罩想呻鼻涕都唔得

打上連登送紙巾？

索鼻師

你係咪坐12A巴士